[純粹問下]究竟有冇人入到大學係覺得好開心

暫時身邊得1 2個人係
開心嘅話係邊方面? 點解?
真心想知

我會話係另一種快樂同煩惱
但整體又唔會話特別開心或者比以前sad

唔算開心，不過無後悔

冇咩feel,都係咁過,返工時間仲長過返學

local u感覺無咩嘢值得開心，無乜挑戰性，香港人個acceptance rate咁高

咁邊度算有挑戰性？

ive

美帝好啲嘅公立如Michigan Texas-Austin Washington對香港人個門檻都高過local u唔少啦我諗。

哩到門檻所指嘅唔單止係成績，重有錢（畀international個價外加生活費），出國條件（有冇因咩特別嘢要留港）甚至心理上（會唔會驚唔慣）之類之類。

香港人入返local u真係難極有限，留咗咁大堆位，一大非水泡都係咁話，數到MBBS，UST QFin哩啲就話難姐，淨講要「入U」的話literally殘障都入到。

香港大部分學生都殘障

大部份肢體唔殘但心殘，都算殘障。

開心過返工
分享下，啱啱入U去左d soc玩，識到好多人
發現同中學好唔同，每間中學真係有自己文化
名校生真係比較有自信，女校d囡囡真係好純。
一班人通頂搞活動/溫書，一班人走堂就由果時開始
入U拍拖同中學拍拖又唔同，住Hall仆野好開心好自在
最正去左Exchange發現香港人真係好捱得，外國人生活先係生活食左鬼妹後，先知港女好高要求
世界好大，香港好細....
讀大學真係好開心

大學其實有咩好玩

咪又係咁
入asso開心fd

asso入u好開心，覺得機會難得

大學自由啲，但開唔開心就睇你會用自由時間嚟做啲咩

專心上堂

做project deadline fighter/等carry?